621衝唔衝都要黎

如題。

自推

再推

621 醜事傳千里，輿論救義士。

新部署，入嚟討論